contax g2打柴

早幾年有心人送咗部二手Contax G2連28mm+45mm俾我做禮物
早兩星期電子零件壞咗
拎去整都話搞唔到叫我send去日本

自己有一部a7r3連幾枝Sony鏡

我應該?
1. 買部新contax G1/G2
2. 賣哂兩枝鏡
3. 買converter連e mount

買多部contax我又驚會再壞
同埋我聽講神力環可以放落a7都可以做到AF
有無師兄可以俾意見睇下應該點做？
感謝

繼續影film買G1/G2 壞係遲早既事 你A7都一樣會壞

咁許志安都會壞
想睇下邊個抵屌啲

多唔多用g?
多唔多用菲林？
多嘅就買啦

如果少用嘅
直接買a7/fuji 駁
不過g鏡上數碼唔sharp 啲色都冇菲林咁靚
要下降期望支鏡嘅質素

基本上都一半時間影菲林
我睇最近shoten有個af adaptor好似幾準要2k
但好似Ching你所講
上數碼同係原機唔係個回事

話晒係禮物，如果係我就會買轉接環上sony機繼續用返啲鏡

機身就慢慢睇下ebay嗰啲，有抵買嘅先出手

買部g2二手body都係五千幾姐
冇壓力咪課金

其實我覺得買g1平平地都夠做
綠標

我見G1平一半
分別就係對焦速度？

有道理
可能買過機身仲好
個adaptor 都唔平

我有部走焦g2, 一路都想整
但宜家武肺寄去日本，都唔知整幾耐

二千左右
用落fe mount
你有二枝鏡
唔貴啦